\documentclass[usepdftitle=false]{beamer}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{datetime}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[]{url}
\usepackage[babel=true]{csquotes}
\usepackage{listings}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tikz}
\hypersetup{
pdfauthor={Rémy Huet, Thibaud Duhautbout, Quentin Duchemin, Romain Maliach},
pdftitle={Api/casoft Init - Jour 4 : Git},
pdfsubject={Formation git},
pdfkeywords={git, gestion de version, VCS},
pdfproducer={Latex},
}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setbeamercolor{orangebox}{bg=orange,fg=black}
\setbeamercolor{terminal}{bg=darkgray,fg=white}

\definecolor{myGreen}{HTML}{0f8e1d}

\def\seplength{.3\topsep}

% Dans le cas d'une compilation pour la présentation, on active les
% pauses dans les slides (inutiles pour la version support à diffuser)
\newcommand{\Pause}{%
\ifdef{\Release}
  {\pause}
  {}
}

\title[Api/casoft Init - Git]{Api/casoft Init - Jour 4 - Git}
\titlegraphic{\includegraphics[width=5em]{./imgs/picasoft_logo.png}\\ \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{\includegraphics[width=4em]{./imgs/licence.eps}}}
\author[Huet, Duhautbout, Duchemin, Maliach]{%
\phantom{x}\hfill Rémy {\sc Huet} \hfill Thibaud {\sc Duhautbout}\hfill \phantom{x} \\
\phantom{x}\hfill Quentin \textsc{Duchemin} \hfill Romain {\sc Maliach} \hfill \phantom{x}}
\institute[]{Association Picasoft}
\date[24/01/2019]{Jeudi 24 janvier 2019}

\usetheme{AnnArbor}
\usecolortheme{crane}

\fvset{fontsize=\tiny,commandchars=\\\{\}}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
	\begin{frame}
		\tableofcontents
    [
        currentsection,
        currentsubsection,
        subsectionstyle=show/shaded/hide
    ]
	\end{frame}
}

\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Table des matières}
	\tableofcontents[hidesubsections]
\end{frame}

\section{Introduction}
\input{./src/tex/introduction.tex}

\section{Versionner son travail}
\input{./src/tex/versionner_travail.tex}

\section{Utiliser les versions}
\input{./src/tex/utiliser_versions.tex}

\section{Utilisation des remotes}
\input{./src/tex/utilisation_remotes.tex}

\section{Gestion non linéaire}
\input{./src/tex/gestion_non_lineaire.tex}

\section{Résolution des conflits}
\input{./src/tex/resolution_conflits.tex}

\section{Travail collaboratif avec Git et GitLab}
\input{./src/tex/travail_collaboratif.tex}

\end{document}
